水炮車

對於水炮車 有冇方法可以極速封住佢個炮口？
例如扔啲嘢過去 然後好快乾？
有冇巴打有計？